有冇人試過返返下份工，腦細叫你要跑數？

利申, 18 FG

如題
本身返緊份類似 marketing + maintenance 嘅工, 做咗5個月
早一個星期過完年無啦啦同我講話3月要開始跑數, 仲叫我呢幾日要做report + research + set quota

雖然話就話畀多兩條o靚我管 (啲o靚其實係做返我以前做開嘅duty，我要負責mon住佢哋)
但係一旦出咗事咪又係我上身
即係話我而家要做marketing + maintenance + sales
一個人打三份工

然後香港啲腦細, 大家都知架啦, 就算畀多咗嘢你做,
唔會主動加你人工架啦, 因為而家係公司畀機會你學多啲嘢啊嘛

其實我而家應該:
-照做?
-照做,但係叫佢加人工?
-唔做,遞信,計埋一個月啱啱好刷夠半年exp喺cv?
-反客為主: set個quota畀自己, 然後自己主動立軍令狀, 達唔到quota就會遞信走人, 兇返佢轉頭?

即係咩工？

當係marketing啦, 平時得閒就搞下campaign
卡片title都係marketing assistant咁上下

咁可以有咩maintenance野？

maintenance呢個term係咪同IT嘢有關?
如果係, 當我講錯
總之我要負責定期mon住公司個網有冇咩bug或者唔對路嘅地方, 然後同IT部門匯報

既然打算寫落cv 咪試下唔同範疇囉
衰咗辭職都可以寫落cv話有做過相關嘢呀
我又唔信你1個月乜都吸收唔到
反正多個籌碼

希望啦